［I/A］Puzzle and dragons (316) 2021木屬年

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：[/quote]

木屬世界第一

LM

報左國安標題已犯不誠實使用電腦

聽日開始去狗社翻工

期間：2020/12/12(土)～2021/01/31(日)

期間中、対象のゲリラダンジョンが1人モード限定でスタミナ0になって登場！

・超絶メタドラ 降臨！【1人専用】
・たまドラ大量発生！【1人専用】
・転生の間【1人専用】
・進化用モンスター大量発生！【1人専用】
など、続々追加予定！

※「その他」＞「本日のゲリラ情報！」から当日のゲリラ出現時間を確認できます。

期間：2020/12/12(土)12:00～2021/01/03(日)23:59

期間中、「3人でワイワイ！」で開催される対象ダンジョンのスタミナが1/2になるぞ！
遊びやすくなるので、この機会にダンジョンへ挑戦してみよう！

【対象ダンジョン】
・協力！超壊滅ドラゴンラッシュ
・協力！極限の闘技場
・協力！降臨ラッシュ
・協力！進化ラッシュ
・協力！妖ラッシュ！ （ダンジョン配信終了まで：12/14(月)09:59）
・協力！仮面ライダー！（ダンジョン配信終了まで：12/21(月)09:59）

呢個係咪有蛋龍王

見到標題 我信了

咩都有
式神3協半體 8層 25體

有無大神有9ho棋俾我乞粒黎進化
ID 270602025

西瓜buff到7710u 神kill
用到未

嗰a同d大階啦
俾番少少尊重阿介🙏

1001

邊隻西瓜？

捧住兩個西瓜既八星

木屬打到嚟
其他屬性冇得避

成日笑鳩木屬
有冇諗過SH 6頂木魔女帽既人既感受？

咁多頂

其實用按鍵精靈得唔得

得

但算唔算外掛

請個人番黎幫手禁制算啦

驚你俾人封 幫你打算啦 收你500 同你協一鋪

有我教你唔使用外掛

搶1001開post
有冇咁熱愛pad

聖誕光魔女又山本式強化真係多鳩謝曬

屌老母total五劈

請唔好因為抽唔到而灰心

諗真d 賺左幾隻聖誕蛋龍番黎

望到自己嘅未來

Btw 12月27 號係咪有多10 連抽

山本真係好濕鳩
隻聖誕光魔連個裝都喺無用

慣了被撚

加個sb 比佢頂帽已經ok

未來視已經見到1隻6星+9隻4星

多一次證明自己係非洲血統

我個倉有隻聖誕光魔
陳年嘢嚟
無用到癲

是q旦絕對唔會買任何包

我要21號之後先可以得閒入返game 比山本撚
唉

遠離pnd對自己都好

做任何嘢都好傷身
唔爭在多pad一個
唔用錢玩就算

屌 唔夠大印 見咁伏又唔想掉錢落海

有冇人掛下森魔女俾我打杯

真買月費卡就夠 其他好似賭錢咁

月卡係咪無ボーマ降臨 火の精霊王呢關刷?
想打希石

係咪未出曬料?隻聖誕真姬又話有轉生嘅
定我miss左

月中

終於唔係新手

係咁狙擊bob姐

ok 換隻灼冥收工

巴打呢隊啲武裝有無代用

我跟呢條片 佢片尾有代用

終於跌八必豬皮

負皮師終於放工

跟到

邊度跌

ok，開工

抽到妖精王了，可以玩木隊了

睡魔女是咪留兩隻就得

有冇巴打放迦具土繼勇次郎 可以借俾我打杯
Id: 258640096

隻聖誕加喱好似都幾勁 7 7 10睇ダクッス玩好似幾大力

係呀上面我都有講
7710u
裝埋uu武
同雷神差唔多

仆街了

伏撚到
屌你十石比隻路西法我 仆街

仆街之前冇mp買黑百合賣撚左

pass關有得打八必光盾關
道中低機率出八必封面龍希石

好多魔女

聖誕pool，貿易商最有潛力，蛋龍比我感覺同十連抽龍一樣睇落好實用但係唔見人用嗰種
唔玩光式神隊好似冇必要換喎

推

3抽兩限兩隻新野

1抽中武田, 炭仔又有新玩具, 可以踢走炎柱

金時代用係點 睇唔明

炎柱唔好用咩 有輸出全解轉火珠大防盲

要30萬經 最少體做到要打邊關好

你課五pack都會有咁多

全解有呀妹, 用武田武+埋依家有得換火拉打武就齊5粒防暗, 可以落其他寵令隊野多D彈性

想抄佢隊 但冇呢幾樣

新手想問
想問5600DL 有邊隻值得刷4隻

光嗰隻乜野嚟

每星期20石派到幾時？

金時

睇錯以為你叫 酷奇

打渣巧～ 禾屎。箍恥

Go~

決定del game

火saber 真係好撚垃圾 完全冇dmg 好心要變身就唔好得15 倍

成個超人系列冇隻勁= =

你班仆街吹嗰啲 我換晒

Same

我冇吹過，咪屈

其他手畜

Ooo好似無複數必要？攞隻做印花算

唔驚比人block 咩你

1隻都唔洗留啦

手畜係指只個討論區班假膠

你死啦你

今次個杯難到石都攞唔到
過都過唔到

炭仔隊過唔到咩

換隊攞石算啦...

我開頭以為炭隊去打會入唔到80%

良心盃，以後都係咁就好

屌三抽Godfest全垃圾 以後淨係登入攞石算

痴撚線 想要火魔女帽同海魔女啫

光魔女真心唔知有咩用

想搵心囝幫手拎冠了心囝見字pm

全game使用率最高嘅隊長

真咩
佢凈係得經驗加乘喎
快刷可能有用嘅

pmed pm番個048比我就ok

79900 跌到3.6% 危危地

[img]
請問上面果兩隻有無用
想拎黎換火果隻

Eq用唔着就換得

頂帽drop強好有用喎
射擊恩物

啲濕鳩關打一次半次
用得魔女既關要打無限次

周回下蓄材料，順便R多少少經，刷得耐都差好多

不過好似唔值 5隻寵去換

Diu 幾多pack?

4pack

34抽 18隻gif 未計魔女以外既印

依家差海魔女

歐到咁 小心要還

留水果隻，武裝勁

屌你老母

活動個雙極1 用咩隊打最快

我是但用水柱打

有啲唔係今次抽 但都唔記得了

我係狗

火和

用朋友個隻嘅話自己用咩 未抽到佢

有咩活動

限時內過關送穩龍

屌,原來追打打吸傷都要破吸

我終於得到穩龍

點組？

無惨+火迦具

同平時刷野差唔多，要破吸傷

想問呢d炭王點升技法？剛回不久

食一隻同屬 加其他同技寵隻 必升技

食4隻同技加1碳 碳王100%升技

明白 謝謝 樓上兩位

乖

件蛋龍武裝幾正想換，等埋月尾出正月或者合作啲情報先換

路西法轉珠教室有咩技巧 ?

數珠 練多d

送果11抽中咪得

數珠，由最多嘅珠起手，轉咗最少數嘅珠，之後先到第二多，確保可以消曬，我喺咁轉

部機幾伏下，有四星

真係仆街嚟

要等月中update咗先

送抽好似基本5星

嗰11抽有嗰堆4星聖誕奶

係保底一隻六星或以上

係頭一下免費抽同8蚊包先基本5星

送抽都要等到24號 點等

成個聖誕POOL做俾木屬

課咗先

留意標題

新手終於有穩龍

聖誕銀蛋大放送
新手到而家都係第一次抽銀蛋機
仲要10粒一齊出

新手用炭武裝咪得

疊埋心水用印花換啦 抽到當bouns

跪求迦具土好友

唔知頂唔頂到

2021都到重有人睇

79100 4.6
應該今晚又要開波

吓老手都要睇啦 咁多分析

老老77，山本都要睇就真，可以係個bob到拎靈感

一直覺得欠佢一個官方稱號

跌硬

冇返8萬分唔洗收工

三抽唔好攞出黎講啦

幾多抽先得

四抽

係咪過左預測個80006就穩
唔想再打了

人地又唔係未來人
預測只係預測 一定係偏差
你幾多分？

個盃仲未得閒打

10石魔女機值唔值得抽？

值

伏

邊隻係大獎

舊水火木 新光暗魔女
全部可以做聖誕蛋龍印花

咁我抽撚爆魔女機 聖誕唔抽了

你4pack抽聖誕都可能換唔到蛋龍
抽sgf反而夠

8萬1分排緊2.2, 非常安全拎多少少分就唔駛驚
我諗上到8萬都夠 7萬9就危

冇四劈以上就咪叫春啦....

行山MT又係到害人

想借森魔女打盃 希望各位巴打相助
Id： 114251445

請問靜夜龍希石點有？

80158
原本就係7萬9 打到隻狗咁

唉 啲精蟲都唔知要刷幾多備用
啲彩精蟲而加唔換到時又冇得換 好撚反智

等活動

今次拎冠都幾易，基本跟到dacho果隊都入硬5%

3秒拆1515陣10com係咪真係咁易

跟唔到6%

1515好難轉咩兩色已經平均分好晒 3秒絕對夠轉喎

加油跟唔到佢果隊定轉唔夠快？
如果跟到佢隊野 就算無無天降章都應該上到8萬

跟唔到盡擺其他u 但關關都秒到

轉得最順個次入尾關115s以為有機啦點知吸暗屬

好撚難轉

聖誕抽9416揮手區

今日冇料? 唔係話仲有咩新覺醒咩

仆街喇 新年係worst復刻

九里虎武裝幾有用

今日星期六啊c hing
下星期一請早啦

式神都未刷哂
仲有一日

值唔值得抽都要試試水溫先嘅

節日pool不嬲唔抽

大介又想同worst合作

係咪每樣形態各一
跟住儲一堆精蟲冇死？

寧願用火帽

屌里老虎

ON撚9山本 27號成條片講哂worst都似

諗住係咁
上次鎖匙除左火個把
我都無用過

出多次芒亨好過啦

唔係 彩精蟲之後冇得換 而加唔換定之後冇得進化/武裝

儲幾多先夠

舊水魔女 應該留本體定進做帽會有用d?

你咁撚重口味

要用先進

每款都留十幾舊算

諗緊抽式神定抽sgf 好 無火魔 同無火車

79900已經4.0% 打番上80302 依加3.4% 穩了

本身想課聖誕 諗諗下都係課sgf 拎印花算

抽左9下得3個印

年度合作

爛仔究極強化

抽多3下 中到火玩龍 好過無

刷到天光
順便刷裏修回體

有2隻魔女都唔夠?

呢家3協25體刷3協算
隻光式試玩完無用既話又要進返武裝

山本真係好鍾意WORST

火隊咁多玩具，琴音係咪可以轉武裝了？

要用活動素材進化真係on撚9
仲要咁撚多

想要火魔

仲想點 大把人10抽1隻大印都冇，我自己7抽1細印

有冇人掛火車式神 無frd用
我武裝係火玩龍鍊 魔廊frd子快啲加我 最好上件sb 武裝 炎柱裝最fit
350142086

做咩啫你

你地有冇試過買完pass但冇計到,禁完果個咩"復元XXX"付後有番
但變左得台版有關打,日版冇?

抽返黎咁耐無用過

想問下如果通用隊嘅話應該放邊兩隻落隊好？

係喎
仲走左去刷中級

係咪買左港版pass

火印，追打位內褲/魔公爵/貿易商

追打用玩龍裝嘅話可以放邊隻落去

ADDED

係,因為之前買日版都係成日冇計pass,
諗住買港睇下會唔會都係咁,點知好似仲衰

點解唔配追打隊友
Btw稻姬或荒鬼 防埋廢又有兩防封技

咁刃牙/荒鬼都得，打長關先落火勇

諗緊自己用番saber 定係用炭好

浴衣時女冇2倍回你係咪唔會考慮

我無依隻

炭狗9轉4粒就7com,配saber要轉多幾com同埋唔係好多關需要追打，就咁轉直心算

早知唔換佢番黎換完發覺無乜位置用到佢

換定無死既我都換左返黎但未用過，火車都追埋返黎

咁火印同貿易商算啦
你通用都要破傷同屬吸

以為刷完 望一望 進親武裝都要大粒虹 on99
即係仲要刷得多過大罪龍

火車抽極都唔中 課哂6個必中 3隻光3隻暗
火印件裝之後轉埋做火偵探裝應該會好d?

無貿易商所以打算用荒鬼繼豬頭算

可以用上三武都得既

呢隊冇防膠紙

荒鬼超覺左膠紙係咪唔應該用依個

通常用防綁 你進多隻妹做武自繼咪得
荒鬼繼玩龍

但好似唔夠sb 入場即刻變身 會唔會好易炒車

saber做隊員都好勁
雙sx 7710 主副屬都係火既打手

同埋好似繼唔到豬頭

Sor唔記得左

果時大罪龍用勇者做隊長送左幾粒素材
今次係咪冇

我追左30石都唔中覺得好on9
不如用隻轉回珠拉直心好過
夠印花都唔想換 唔值

你成隊應該14sb啱啱好 定你濕婆超覺唔係sb

屌自 用慣左貿易商 慣左計14sb

30石得5抽就想中?

得一隻荒鬼

係咪武裝用途大啲

個章揀埋sb 然後對面炭都揀隻繼sb

前後10抽啦 中隻水

我覺得saber 入炭仔刷裏修快左好多

呢家直接轉左玩火車隊用女女都唔想用炭狗

阿姆士唐

屌又出呢套垃圾

Saber定火車做隊長勁d

原本都15分鐘

遊戲王復刻咪算

我18抽全金都係咁啦，同埋呢家派咁多十連抽送咁多細印，多咁細印出黎咪換隻saber擺下

冇用過
其實勁咩

用落發覺冇咩用

6星式神係咪留一本體一武裝

呢度不嬲吹大十倍
你睇木屬就知

打魔門有無野要改？ thanks

木屬潛力股，唔算吹大啦

好不過得番7秒轉

四隻六星最多見人用金魚
其他真係好少見

荒鬼都多，雖然我唔知入黎做咩，又唔係多sb又唔係特別大力防廢我不嬲覺得可有可無

想問你地荒鬼同金魚進唔進化，定做武裝？

豬頭比豆子
炭仔裝可以唔要
章換手指
貿易商食防坐

其實進唔係問題
但又要儲一堆素材
好on9

金魚進好過唔進
武裝有貓做代用都ok

通常d人都用進化版，但建議進左先，到時想進又唔夠料就大獲

新手想問鏡室魔女有咩必要隊員？

咁如果有兩隻金魚？

做武器

一進一武裝

有2隻會進一符一
雖然作用未必好大

9秒

荒鬼武裝求評

荒鬼點會冇人用呀⋯⋯
落場多過光暗式神先啦

想拎黎玩，好好j

兩抗性冇乜落隊價值

lm

屌真 要解lock或者唔夠隊員就會落
光式等2022光屬年

點睇火埃多SB過佢 有點燈 一樣有雙SX

副水火埃啲覺醒麻麻地，副光又無唔啱屬唔啱type

black洗唔洗留一人一武裝，定留隻進武就算，諗住換埋隻super1

我好多寵抽唔到復數
要留住一大堆素材睇下遲啲進咩型態

black 1隻算

thx

一車車天狗

最煩有d 只係要最初階粒精
聽日刷晒去算

水火埃只係超覺問題

終於打到

等遊戲復刻強化完講

有大防廢又有輸出

得1條金魚 做gear定進化mode?

咁都叫輸出

10倍啦

好耐無睇
原來而家有個級別叫現環境最強
火車真係咁好用？

我覺得 三個風向網最廢係game8
之前睇過下 直頭好似冇實戰過就finalise個分
例如唐老鴨出嗰陣有S

變左身有21倍攻半減盾仲有加2COM算好撚勁啦

你無炭/雙炭嘅話火車係勁嘅

鴨我都有用過放隊長係真係幾勁

因為而家頂點係魔廊適性

食下重力基本上都無力回天

抽左先無死到時隊長隊員都無用咪變武裝，龍kill sb武點都有用既

火車打魔廊真係幾勁

最衰得1隻荒鬼一隻金魚

咁抽就基本嘅

抽極都無火車 懷疑個ac根本唔會中到

繼續追啦一係唔追 追開就追到有
我都追左4必中+1 pack

下一pack會中

我6個必中3pack都無

6星式神得光蜘蛛得1隻其他都岩岩好2隻

唔好放棄 呢家停手即係白白浪費晒3pack+堆必中，建議追多pack

有冇無慘繼勇次郎可以比我加

我5個必中

成個式神pool
3光式神，5暗式神，1火式
1荒鬼，2天狗，1金魚，3蜘蛛
課左5個必中
發覺暗式神幾好玩

最緊要中到姐呢家仲要有3隻光式可以等試玩蛋龍隊

暗式係幾好玩，但唔需要咁多隻最多都係需要2隻 1本體1武裝

到底係worst定係遊戲王定係龍珠

我都唔明個機率全部係1%中暗式

赤陽龍同青陰龍要留幾多隻

6個必中都無咁癲.....

但唔追應該會後悔

[url]我[/url]

鬼蜘蛛係咪進武就ok
得一隻

得一隻就進武算啦，都無得簡

收到風係神羅萬象

咁撚鳩屎嘅 一入完場彈app 直接當輸 呃鳩我100體 又要回體

3光3暗

仲追唔追？

唔追啦 抽親d 鑽蛋都係6星黎 仲要單吊緊金魚

2隻追多pack試下 到時要用就後悔

抽咁多都差金魚同火車？？？

最後都係忍唔住 課咗個式神必中包
個心諗住光式神就中火車

6必中+3 packs
冇金魚同火式？

係

真係無

食屎啦

蜘蛛個武廢個喎...

清你好慘...
收手算啦
過幾個月會洗走啲寵架喇...

你都抽左咁多 唔追埋點對得住之前個幾pack

所以唔抽 今日都課左2pack抽sgf 同式神 都係無 火魔又無

聖誕pool唔好再扔錢落海

應該唔抽掛到時再算

節日機拎印換算啦 唔好抽，仲伏過式神機，寧願抽神up抽印換

我鬼滅先玩 唔係好多大印可能skip算

買個8蚊算啦
抽完月尾聖誕10抽再決定都未遲

咁短時間就課咁多

玩玩下上左癮拉打都抽到得番舊一號未有 見你地話好垃圾 所以唔換

你咁課法，應該好快多過我7年加埋既課金量每個合作都抽咁多

Saber定火車打魔廊好用d
諗緊換定抽多個必中包

對上個個少年champion 我淨係課左必6姐

你哋用8591課金？

買必中包抽火車再換saber

唔記得抽左幾多pack

so?

呢個合作我反而追隻刃牙入炭隊玩下課多左，抽到刃牙岩岩好6星齊晒，節日機就建議全部唔好抽，太多4星5星

刃牙好彩必6中佢可能咁用哂d運 搞到式神閪哂

我買必中包每次都閪，永遠迴避晒我想要果隻，鬼滅機想要無慘同炎柱就兩包都出晒炭，想要火車就4包出光式暗式

唉，就係因為你呢啲人，搞到pad執唔到笠

我明呀 式神完全讀心

再抽會變高鳩日文字

想問下有無人無左月費今日果quest?

我個fd想要光式反而係咁中火車
我最憎光式就出3隻光式，有隻仲要抽返黎

光式係咪廢 我都3隻 有隻做左武裝

應該要睇聖誕隻9星蛋龍夾唔夾到光式，就咁睇應該就可以放晒3隻光式入隊玩我都進左隻武裝，睇到時玩唔玩得起先退返本體

反正你都會追
點解唔課pack先

依家光暗都擺係到雪緊

估唔到依家刷一隻喇叭5分鐘都唔使
我諗失誤少啲可以3-4分鐘

點計都係買必中抵d, 買必中就算唔中都送埋石可以繼續抽，
課pack隨時1隻都唔中連保底6星都無

暗式我已經放棄左希望光式有得出下場

唔知條友jm9

以為佢想講慘過上面
點知齊set

好似雙家具土都得

有冇隊抄

其實光同暗我都無乜角 可以玩最齊真係得火 水就玩義舅system算

偵探卡有冇代用

老老豆豆課pad真係好on9
利申無課

清真係有實力 可以課咁多，我今日都課左兩pack追頂帽，依家都好似課上癮咁每個月$2000到

火車隊最易組，基本搬返炭d隊員落去就玩得，而且可以同炭互入隊做隊員又得仲要火車貫落去輕鬆21億

都係今次課左咁多姐點知佢d必中次次都唔中先得架必中一唔中就想追

唔好引我了

我自己呢家都係長用火車做隊長，炭剩拎黎掛比d親友用，開技長期唔會卡心 又有盾慢慢磨又得

唯有用朋友個隻

雙火車隊長好玩好多喎 ching諗清楚

訓先 唔係嘅話會比你引到

呢度究竟有幾多9ho員工

搞到我都想玩下火車，繼咩武裝？

發覺10石pool出細印率好高 個fd10抽 7細印 ,0魔女

炎柱武

得返1日多d可以抽 唔好諗啦

仲有冇其他武裝？

super one武

大同細虹妖火一粒一粒咁換真係蚊訓

首選都係炎柱武，始終加1.5倍攻又有火加珠，
無就用superone武

今次個率係高少少

想問下炎柱武招80%血以上攻擊強化 係成隊有定係裝果隻先有?

玩返無耐 想問下咩大印細印

75000mp大印
50000mp細印

可以換合作/節日pool啲大獎(用咩印視乎部機每抽幾多石，同埋隻嘢幾多星)

自己

木隊依家係咪無隊長 魔女邊隻可以做隊長？
錯過抽鬼滅
掛緊白虎

咁組嘅話saber都唔知食防坐定防換潛好

防坐好啲，你呢隊除非換到貿易商會難打啲之外

床魔女用得，你揾人掛炎柱/dante/炭仔，你而家應該有粒coin可以換機械人
海魔我諗你唔會齊隊
雲魔鏡魔7*6清舊關應該輕鬆
森魔算把啦

舊嗰5隻主要係功能寵

得雲魔 其他舊魔女都齊 木屬有4

臨瞓3抽 2隻限都係第一次中
牙介比啟示我黎緊木屬大流行

啱啱先發現啲6星無進過
得返一日打

屌，試撚完隊可以放返saber入雪櫃，無力嘅仆街

要入炭仔隊打先勁
換走炎柱啦

第二隻鏡魔女，想要雲魔女

咁樣換saber同blaze好唔好?
zero one同exaid又未到好有愛..
但武裝好似幾勁...

印花

唔進 靚啲

一定火車啦

不過火車武裝要求高好多 好似一定要偵探卡先玩到

啱啱見到哩條片，聽日試吓先 無晒體

01武裝有killer 留一個喺倉好啲

有冇替代武裝

其實可以用香奈乎 但係要儲夠sb 變身

有卡無火車

個pool仲開緊

係差個牀魔杖同血章

有無京同單車佬嘅代用
當其中一個改用香奈乎

都係時候要整返張偵探卡同玩龍武

低成本隊 都算穩 如果唔係見到火屬吸 應該唔使咁耐

MVP 香奈乎同埋愈史朗武裝

裝係差朱雀就玩到

同埋差隻火車課金追啦，如果朱雀把武係求覺醒唔係2技，咁用其他4神做裝一樣得

仲有把床魔武未有
好想課 但已經課左好多

我都無床武，少1，2粒火加珠應該都ok
btw唔好忍啦得返1日 allin啦 課埋下個月果份

魔鬼黎岩岩計左 原來課哂6個必中拉打必中同前後4pack到 成 2千幾蚊

2千算少啦 課炭狗pool都過千 課火車又千幾 仲未計之前課刃牙
一係就追都唔追 開左個頭就追到有

無聊開個新AC直接派320石
抽rider狂出鑽 23抽出9粒

rider咁廢全鑽又如何
做乜咁嘥時間

過下手癮姐 就算試抽鬼滅抽齊T0隊都唔會開波 已經養緊2隻

屌 打魔廊好似唔識跌心火咁

頭先打咗場

王關全鎖得兩粒心 好彩天降

孫權7x6 轉18combo 可以之後唔夠5粒火

咁你應該打少回

第三下落到半血？

一下21 億打左1/3 跟住之後2 round 唔夠九粒轉九筒

落到 但係第三round 開左炭比佢減攻洗唔走

Oh你玩火車 咁應該頂到嬲嬲

總之依排勁黑 抽蛋全垃圾 打關唔跌火珠

呢隊平平地 大家點睇

有冇新拉打裏列隊型跟

Ok呀 不過跟唔到魔血玉
同京轉生咗

Lion
槍騎 裝sx
藍奧
泳裝時女
海魔女*2

電王有一武裝一本體
拎唔拎一隻做印花好好似冇乜用

電王連武裝都廢

拎啦就算本體都唔係話好勁 大把野代替到佢

留一隻算 等雜色隊番生

想問rider有冇咩係必換嫁，新果隻火變身rider?利申冇咁多印花

冇

冇咁多印花講經咩

咁直接skip等年度合作算

想問陰龍, 陽龍冇得用炭王升技, 可以點升?
唔想用LABA 升

屌那星
山本真愛

鬼蜘蛛同天狗件裝要整幾多件先夠 同埋火鳥係咪做進火屬版本好D？定係整做裝

小號達陣

進化用炭王升技

人狗線8萬都好似唔幾穩

80001同80999差好遠 你幾多分?

唔知呢個有冇港台版

佢唔比我揀用炭王升既?

炭王係食

我知呀

同屬炭王+ 4 陰龍
關唔關得副屬事?

搭單問下, 你地有冇去升陽, 陰龍?

屌那星咪撚復刻呢個系列啦

利申：覺得小栗旬果套真人電影幾正，但唔想係pad見到

冇主屬好似食唔到炭王?

冇章冇龍樂得800xx

見到都唔開胃...skip 多個

招無慘繼勇次郎fd子
237947475

你對眼自動過濾進化兩隻字？

年尾山本要搵錢唔會出worse掛
遊戲王機會都幾大
新作更好

我係想用進化炭王 呀 , 但佢唔比我揀

山本: ok收到
就出爛仔比你睇

打成40分鐘一陣又比老屎忽笑

想要遊戲王⋯10石機強度保值⋯

佢意思係叫你進左條龍做武 再用炭食自己升技

屌 叫你進化條龍先食炭王呀

.........

jm9

乜原來咁煩....你地有冇同2 條龍升技...

不過其實個pool出得都係麻麻
用得既得遊戲、飛龍、獏良
其他一係武裝一係擺倉
但10石

用得最耐係海馬
啱啱出大天使降臨就馬利洛

海馬招技打盃都有用，黑魔果陣都唔少人入隊

要用好多寶玉

要睇番當時環境架嘛⋯
復刻就buff架啦⋯

⋯

復刻望新寵架喇⋯
buff舊寵都唔會上到一線

岩岩先俾炭隊清場又再推多次遊戲
其他角唔駛玩咩

一抽0 印我屌！

唔係咩

龍都可以食炭先投架喎

6抽0印

可以升完一件做裝之後擺d龍入去？

...

未試過咁升技 sor

合成放同技+炭咋喎
係咪誤解左咩野
唔會顯示俾你睇升幾多技

難分真與假

以後要一樣嘅寵先可以食炭王升 唔知同名技就得

技能lv 合成

同名就升到

thanks 我之前仲淨係刷同一隻怪咁升技

機率好西

為咗報復垃圾機率 我決定用呢隊三人協力troll鳩人

是

做得好！但你咁樣只係你送頭

Report u

建議用火大罪龍招技拖返幾分鐘先

梗係頂到盡個秒數鳩轉

0%印機率點抽得落

人地見到你杯麵隊實斷啦有咩用

人地斷可以report番人地轉頭

巴打咁撚勁我尾關個15木15心陣成日轉唔到
3秒木心9筒

女朋友一抽火車

未打龍 未打杯 好忙

曬女可恥

帶左手指章有4秒
不過冇allmight得80%防廢

Feel到遊戲道氣番緊嚟....

屌 打唔夠彩玉，進唔哂d式神

你屌號竟然冇無天降章

多謝大家！

火saber值唔值得換？

之前見好似話必換
但呢幾日好似話唔換都得

火玩龍武有無咩代替到
要有直心同防綁唔夠靜夜龍晶石進唔到

一向佛系玩，係呢排太得閒先打埋

我睇都係新屎坑玩一陣
啲覺醒麻麻招技要5cd無buff
係真係大大力同有追打我自己就唔換了

我淨係換左水
火唔換了

個人覺得稻姬 荒鬼難民係必換
之後就睇你幣充唔充足
如果本身無兩隻炭..之後如果新關要好多追打
無換佢又係會後悔

覺醒麻麻就唔會大大力啦
不過用人地嗰隻就夠 同炭夾真係萬用隊嚟

jpeg都識抽卡

想搵火式神親友
我自己用開火式神、雲魔女、暗神式

佢真係有女㗎，仲係我樓下做收銀

火車係咪多數繼玩龍武?
零龍得唔得?

岩岩想篤灰叫Leo既撚樣走場，但係唔識篤，打完睇返bob姐，先知打完檢舉唔到再見到一定篤

未打火龍嘅而家好打，如果唔係較定聽朝五點閙鐘

課多pack追火車 佢就連出4隻金魚比我

加油 唔好放棄

唔撚再抽 懷疑根本唔會中 成個pool差佢

冇火式神同冇抽過式神冇分別

追啦 我都追緊隻床魔

好撚伏呀 連鑽但連出同一隻

係咪已經追左6包+4pack ?

5pack啦

中親鑽都唔關式神事 點追得落手

關式神事 但係咁出大癲狗比我

課咁多都唔中真心慘，但課左咁多停左佢唔追仲唔抵，白白送錢比山本洗又得唔到隻火車

多謝課長令我地有game玩

算啦 繼續課落去唔中仲撚衰

你地課得仲多過我啦

本多終勝

等緊你一齊玩火車隊

無咁多本

1pack石 得5隻有用 仲點課落去

做咩又抽下神up又抽下式神專心拎晒d石抽式神出火車啦 呢條先係主線

但神Up無咁伏本身岩岩個pack想抽神Up追火魔早知真係唔抽垃圾式神

睇佢個勢似無用就賣 少癲

重覆左3隻以上先賣咋

d金魚俾你抽哂啦
抽左3隻暗式1隻火車
都未有金魚

我都係岩岩先中金魚咋巴打

金魚前後進同武裝應該要留幾多隻？

客觀講 唔追火車 一定後悔 我係你就會抽埋佢

神up長期有 幾時課黎抽都得但火車過左唔知幾時先再出，始終佢唔似自家其他10石活動機，要混埋5石機先出

抽多2pack唔中先收手

再課嘅話 3千幾4千都黎

係 2pack左右應該會中

頂硬上啦，唔好俾之前個5pack白白犧牲！

咁多人為你打氣 頂硬上追埋佢啦

抽到有=買貴左
抽到一半放棄=倒錢落海=敗家

4.8%

金魚係咪用進化版，武裝洗唔洗進一件 唔知點升好
升完金魚再諗諗佢

進1武裝同1進化版都夠再課唔好再分心抽神up 專注返式神機

咁淨番兩隻呢 屌 雖然6星差佢，但岩岩連出4隻心諗jm9

淨返兩隻拎黎擺唔覺有太多出場機會

同意

屌 我得一隻 咁多鑽呀你

床魔追到 差海魔同雲魔

呢2隻同森魔我都已經3隻 仲未追到床魔

一進一武，你不如用石開位呀 留複數有用

森魔有4隻，床魔2隻鏡魔1隻 想要海同雲，但又要留錢課聖誕蛋龍玩，冥灼魔，木貿易商

加油巴打，再課1pack睇下點 如果唔係都唔知幾時復刻

24號免費任抽架喎 唔洗留啦

肝抽蛋武裝真係好嘔心
成10幾粒

開極都唔夠位 好痴線

我都係 2火2暗 一隻金魚都冇

節日機不嬲skip唔抽，有需要就直接換隻9星算，d機率實在太低，仲要得幾隻有d用

得10連咋 咁易中咩

就算10隻都唔會賣, 武裝多多益善

火式神使：極優秀的消火消水隊長

呢到個個都2000個位以上 我回鍋都開到1300位啦

今年PAD總結

全世界都係咁推佢去抽火式

係差個濕鳩蜘蛛
但好似又未重要到再追

你諗下幻龍王要等幾耐先有第二件雙u就知唔追唔得

等睇啲人話火Saber勁過火車唔換
之後揼春

因為真心登佢唔抵

根本兩個L要當無效貫通

唔抽*

如果係就好

單吊好痛苦

佢中到火車既話 呢個post應該狂歡好似拎世界盃咁

抽一下蛋夠你開幾十個位
留起佢好過賣左叫春

如果係咁就L隊成主流

見到blog姐講光式就即刻有啲idea

呢樣都其次

而家L係唔playable

山本請我做marketing未 屌你

你in未 屌你

香港咁出名都唔識

而家見到玩光式嗰啲人入貫潛真係有啲好笑 雖然好慘

而且佢哋都有靈性

有料就唔會失業

我立即 屌依條友老母

請你翻去出膠PO

冷靜d好快你都會有返隻

成個POOL 除左金魚 其他未升過

都得

射金屬龍射到手指痛

唔好咁 好快抽中

係GE話 已經屈左機

6個鐘 頂住呀

無事啦 肯定唔會跌出去

可能佢抽左幾十劈

試左場saber搭炭
火力都爭幾遠下,冇左+3c倍率又低
可能要黎打返D三針異形列界會好d

完左pool先知邊個冇著底褲

兩隻都要晒就唔駛煩

刷哂堆符
仲要刷堆玉

5星式神玉換聖誕龍

Blade配義勇 好似幾好玩咁有冇巴打分享吓裏修羅感想 YouTube啲大神片好難討論

請問一下炭仔隊常唔常用炎柱入隊

d玉堆係今日打好唔得閒仲未打盃
進化/變武裝都要玉,邊條on9仔諗出黎?

修羅係勸退水隊, 魔廊又好似打唔過
所以呢個moment算數啦

好似都夠喉

就係挑戰吓嘛 下下炭狗輾過有啲無聊

請左半日 打到聽朝9點

可以咁做, 但正路過一次你就唔會玩
你可以po你條隊出黎討論下

夠邊個用

有冇人知0體限時關去到幾時
成日miss咗射金屬龍

我執緊 試試先

去到1月31

その他 > 本日のゲリラ情報

返工又唔得閒射
放假又成日miss咗

其實魔廊係咪冇可能100%通關 成日有啲死人濕鳩機率整死你

有無網址可以睇組隊？

抽蛋機嗰D

冇得直接買，點搞

又係光赫
買親必中都係佢

你抽得好少？

唔多

係咪真係worst合作

又有咩買

咪式神必中包
我不嬲都唔即買

巴打又係差山車？

淨係中光
不過我無買哂咁多個必中

2部電話分開日版港版
突然日版個自訂box同綁定冇哂
有冇人試過

抽埋30石博下 祝你中

有光式兩隻蜘蛛可以點砌

抽3下免費石出2大印
俾山本引到課多pack 得1大2細

博哂啦
等光式反cup算

3隻光3隻暗擺係到唔知做乜 又無得換 好垃圾

3隻光等蛋龍

諗住拎石算，用義勇負5秒都17%

今次啲競爭大到痴線

係冇人打

真咩 5%好似好難咁

同fever杯比較的話係難少少

買得少、再買

咦咁我又義勇一鋪先

巴打 有冇諗住再博？

今晚仲有20石？

3協總有人懶型要入晒火車 saber 炭3隻
但又要唔夠sb推隻火車變身，差成5sb

火式打魔廊正喎
真係唔追？

課多2pack追追就到你中

8抽3印
正常機率

然後轉唔到盾死埋quit game

蛋龍又要換又就到正月
希望27號出多幾隻俾我

仲要放2隻豆入隊見到忍唔住斷左佢線
要比佢檢舉了

高predict個分50
唔知可唔可以博到

跌落4.9
要爆石打了

咁撚多年幾時先同家教合作，又多角色多武裝，老一輩人氣又唔差，實好多人抽爆，佢仲要幫你分埋屬性，又有變身角，屌你垃圾山本

邊度變身
藍波同奶嘴角？

主角變死氣mode都得啦

正月pool抽唔抽？節日pool冇必中包買？

特登拎返部細MON舊機出黎射玉

幫我射埋oj?

FEVER要打幾十場
今次炒到隊過關就達陣 易好多

即到

射你老母閪

好惡

對住佢先會 我平時唔係咁

唔啦 又唔係唔再出

咪引我

吓 日版課先有points㗎喎
你換完反而返港版先有咁怪？

暫時未見勇者有復出消息

到時就過氣啦，係就趁依家

你地成班 導人買金咁

真而家d勇者過曬氣咁濟

課金都係為左開心 依家差1隻谷住谷住

唔打杯開心好多繼續等多10個fever拎無天降章
利申 比人推左落街

好彩無追火勇

無課冇人權

最後嗰set武器咪個個都有得變身

式神同勇者唔同
有武裝，保值啲

我哋驚你好似年頭班全家幅難民啫

咩黎

舊光魔女有咩用留幾多隻好

米奇老味冚家，當時有得換但個個覺得廢無換到，但之後出咗列界呢隻嘢係當時最易打得贏嘅隊

留左個武裝
多數用底褲佬

洗唔洗咁jer住blog姐呀
Blog姐講嘅永遠都岩

垃圾bob

垃咩圾，字字珠機句句真理

唔知佢動畫公司執左笠對佢合作有冇影響好似咁耐都唔覺有同其他手機game合作

衝啦得返1日唔夠，開左個頭唔係唔追埋落去阿
呢家同扔錢落海無分別，抽到起碼都係叫課多左少少

前幾年聽過話西蒙篇揀咗聲優，之後又無咗件事

不過版權喺jump到應該無影響? 前排係咪好似出咗隻支那手機驚?

bob姐真係令人又愛又恨恨佢點解今天的我打倒昨日的我但愛佢既文，學到好多道理好多知識，無左bob姐，我唔會再玩pad

利申 10年bob粉

見到你哋狙擊blog姐就笑咗

你愛嘅好似係呢個

你咪blog姐

求火車朋友繼炎柱/火玩龍武
492 316 021

成班老屎忽匿埋係LIN登小圈子到J擊BLOG, 可恥

一隻火車都無嘅好快啲抽
過埋聽日就有排等啦

好似上個月先出左隻game，同埋之後pad咪出過問卷都有家教份，但唔知冇人投定點

*之前

我忠粉

真 依家放棄好唔抵

依家火Saber夾炭治郎最佳隊型既點？
有冇得抄下

大家記得刷定要既細玉同大玉
因為冇得換, 相信一年內都唔會復刻
到時要用到咩烏天狗進化、蜘蛛符 唔好喊

三協半減狂刷

好似每次問卷都見有家教份，我每次都有去投但佢個問卷根本多餘 最後都係簡埋d山本中意既合作

用過就知炭 x saber麻麻地好用寧願用返直心算

125882737 求森魔女 二技長就ok

睇到呢句 抽咗3抽成功追到火車

如果真係跟投票人氣嘅話有排都未輪到家教

成個系列進化
都要用啲濕9玉
真係好撚on9
乜聚龍都冇啦

5.0% 打多場82k直上1.4%

咩黎？穩龍

巴你幾多分

何況 saber x 炭用朋友果隻就得根本唔駛追一隻返黎

屌佢成日出埋d柒野 乜鳩迪士尼 今次又出worst 又唔知咩黎，正正經經出下出名王道漫咪算囉

可能遲下有得交換呢

Saber勁過火車啦

裏三針黎講

赤陽龍

原來係你拉高過curve 我就跌穿啦

Oh未打過添 其實唔升技值唔值得留一隻

3x3好撚有用wo
我升完隻火拎黎打杯沖到冠
留一隻最多咪食25個虹laba

虹喇叭點先可以有多d?

修羅 - 雙炭/炭火車/雙火車
三針 異形 列界 - 炭saber

兩條龍都無刷過

saber真係勁過火車

變身技黎講

決定全部抽複數

所以FROG姐尋日講左乜

小梅雨醬

希望年尾啲合作好好睇睇，話時年尾喺咪仲有多條片

換唔換好

快睇，增加知識之餘幫bob姐增加點擊

有海魔女隊可換

求森魔女 2技長就ok 125882737

你都老啦

抽左複數都係要打定架啦
除非已經進好晒 今日咪唔洗爆石肝

森魔要吃防坐？

吉咗，有咩唔啱同我講

跪求森魔女打盃
id: 292251654

吉咗，掛sb武三神殺

行山MT 我由地獄回來了!!!!!!!!!!!!

thanks

唔洗返黎喇

輕鬆 謝謝大家

好攰
仲要刷堆精

咩隊我抄唔到youtube隊打極都7%左右

Dacho 隊

天平係咪無代用

有呢隊類似

後悔無刷赤陽龍

可唔可以出多啲fever盃想要防天降章

好彩最尾打番上2%

冇天降打唔到盃,唔打盃又冇防天降

放棄打盃

等送盃

打極都5.4,屌

上個fever盃啱啱回鍋唔知刷夠就有拉好多u仲心諗點解咁低%算9數

Same巴打
唔打了 我呢d垃圾都係唔岩打杯

臨完po上黎鬥高分

今日先開始打，最尾都上唔到去
第12層先係boss

啱啱三協刷精蟲
有條友用炭狗完場都未變到身
仲食咗兩石復活
依家啲人咁rich

條友傻左

1515好易姐

每次打得快boss就吸木
屌你老母山本

完pool前終於追到⋯
之前必中死都唔中火式
多謝山本😭😭

石都攞唔撚到，辣殺驚

見過直接唔變身砌水隊玩

火屬四天王⋯

炭 Saber 火車 火勇⋯

第五位會是誰呢⋯

火關羽一定會歸來

進化 魔關羽？

一浸支那WEB驚嘅味道

山本咪暗示左囉來緊飛仔合作，九里虎月島花爭第五

有冇睇到四天王共通點

首先要識變身ok？

諗起今年3月回鍋嗰陣
我居然將爛仔POOL嗰個光五星攞出嚟入隊
嗰陣仲要覺得佢幾好用
（到底我係幾時抽的）

大抽輸了

傲慢 THE ONE型態

火遁做用者

遇到個唔帶眼鏡既

一陣3點最後20石搏下火車 都係無就無緣了

7x6

呢啲垃圾大撚把
打撚到燥

我抽中火車了
準備黎緊半年吹奏火車⋯⋯

你吃屎啦
早一兩星期邊個係到同我講火車幾廢

抽唔到咪廢⋯

抽到就知勁

最後廿石了
作為無課玩家都無咩怨言

Agger
火力低
低c數變相難咗發動10c醒覺
血低回低
Saber入炭隊好啲
下下都出到10c好暴力

魔廊隊點砌好，3火車會唔會安定啲

火車最後尾班車，要追既好追埋落去

開下BOX啦⋯⋯

唔係老屎忽唔會儲埋咁多垃圾 夠用咪得

無啦啦做咩貼金剛棒人地係叫你開下位

Get錯

點砌都贏

你權威 貼隊野嚟抄抄

點解食唔到開潛覺

狂轉L?

4pack 終於出火車

強化揀潛覺唔好揀合成就得

最後沖廁追火車

唔好自殺⋯⋯
雖然我一抽中，feel唔到你有幾sad⋯⋯

班式神完左活動進唔到咁on9?

下？認真呢？

問下咋
佢d進化素材

thanks 巴打

你仲有…8個鐘

明明上個自家活動都唔係咁
今次咁on9

個個都缺火車?
日版港版加埋6個必7星最後果抽先中火車
光就中左4隻 加埋用石抽6隻

上次刷key 無咁chur

屌你呀

真係懷疑特登校低機率

我火式1.5%果個星期都中暗

得一隻蜘蛛 使唔使追多隻

果個星期我中晒光L 暗 係唔中火車

山本同我講話遲啲啲素材有得換 所以唔使留咁多

我3火1光0暗
不過暗咁垃圾決定唔追

必中好似唔會跟1.5%個機率
全部一樣
利申5包1暗4光

屌你認真咩？

課多1 2pack追埋 到時要用但無就太遲

抽埋第二個ac
開始有啲懷疑呢個係咪up 緊？？？？

唔課金啦
呢個時勢都無錢課

手賤又抽多3下式神
至從鬼滅之後 成日都忍唔到手 成日送完石就抽

不嬲有石抽盡
啱啱抽左魔女pool一大一細

最後20石中第三隻金魚都唔中荒鬼
6星差佢

伏到咁
抽魔女好過

追

追到多隻蜘蛛

上面魔女多到

屌 連抽五隻系列

最終戰果
1火1光5暗
大部分買包中

1火4光1暗
好彩最尾追到隻火

你吃屎

4 隻烏天狗有咩用

好滾動，終於抽番

啲機率真係奇撚怪怪
個pool前後出左兩隻火車比我
先追第到4隻古狸

total 4必中+1pack
4火車 2光式 3陰陽

自從用咗嚟做印花之後未見過

我都係
嬲左我地做印花

記得呢隻為左換木魔女而做左印花..
之後無晒蹤影

屌1.5 pack 石一隻大印 已經申請咗退款

式神有冇邊啲唔使進？
唔想刷了

會bam

上到火車尾班車

輸打贏要 一路好走

有無方法快d開圖鑑
依家先900幾 想千五開手指加2秒果個章

抽蛋

進化地下城d怪

招火車/炭仔隊長
155089578

1pack

何必呢

留名等睇人叫春冇刷素材

5色大粒果隻真係冇用

原來進武器要用兩粒虹大玉得八甩

中大獎喎

暗天的確係橫掃過pad

屌冇刷素材

講左好耐

新手冇刷素材跪求細虹進化

聖誕池邊隻係大獎

蛋龍

又話忍手
其實中六星都唔差嘅

見得番一個鐘課多下抽 點知都係無

慘

邊隻大獎

留啲抽聖誕嘛

開課開課！

你地話好伏嘅

上杉同馬嬲

伏就唔使抽？

要試吓水溫先知

上杉有成3隻

抽少1劈

啱

即刻換蛋龍先
大印多到乜咁

我依家game都唔想入 嬲嬲地

囤積精蟲

抽都廢事 23號book左蛋龍

其實d寵進唔進真係咁難決定咩
你keep得d魂黎班式神都過氣

等worst復刻先囉 每日拎下免費石 每段感情都有冷淡期 係正常

建議換5隻蛋龍 再用5隻蛋龍換隻魔女

5換1蛋龍是否理智？

屌你老味

洗乜換 遲d送

早換早享受

真

一隻打手一隻sb寵就梗

中唔到貿易商

山本又比假希望
等你地換完蛋龍睇下勁唔勁先再算 我大印唔係好多
換都換唔到仲有鏡魔枚同木魔帽

31抽 得一隻咖喱 多謝各位

大獎喎

目標要貿易商

其實要黎做乜

收藏

出年系木屬年牙

有豬柱

對強龍持觀望態度 所以換住一隻先

小號一抽就中左貿易商

轉去第二邊買埋skin包 唔中就唔撚追

太撚多垃圾鑽 見到黃龍我竟然有少少開心

隻蛋龍其實真係整得幾靚

等睇無追貿易商到時叫春

1002

d運去哂小號到

小試牛刀2劈希望中到貿易商就停手

其實用得貿易商就預左佢無dmg
咁既話木隊照放火貿易商咪得

有火屬點叫木隊

啲金蛋多到

正牌商人個覺醒咁靚
依隻木屬得堆心珠 點比？

糞pool 都有得課

Super 1個武裝有冇需要2條？
依家得一隻Super 1
諗緊換唔換多隻好

入妖精王隊咋嘛

谷加珠新覺醒
加珠木隊時代

啲假鑽多到傻
真鑽個啲我好多印花換
想要貿易商同黃龍呢啲冇得換嘅 張圖好靚

成個pool好多都係做比妖精王
商人體力type推boost
幻獄魔體力type 6sb
新8星體力type 唔洗多講
有妖精王就要抽，無妖精王更加要抽

大佬

2劈多伏鑽 白虎 光精 麒麟

23號送10抽咁快就show hand

唔口